其實人眼如果可以睇曬成條光譜就正

人眼睇日出日落都咁靚，睇空氣折射日光都咁靚

如果人眼可以睇埋d紫外線，甚至伽瑪射線，星塵既光，超新星爆炸發出既電磁波，

呢個宇宙一定好精彩

人眼只係睇緊光譜既咁少百分比，真係可惜

隻眼首先會盲咗先？

咁平時睇嘢咪好辛苦

你睇唔到 唔代表佢照唔到你

我笑撚左, 有D掩耳盜鈴feel

應該睇到七彩顏色，然後啲色亂到連書都未必睇到

如果睇曬所有光譜, 最後你既視覺只會好似改圖軟件唔同顏色既filter效果咁

有透視眼咪仲好

某程度上係一樣

如果可以自由控制睇到o既光譜範圍呢

睇到紅外線已經實用，搜救、救災有用

如果可以睇到微觀世界的東西，微細昆蟲、細菌、細胞、病毒、基因、有機分子、無機分子、原子、核子、電子、中子、質子、夸克、中微子，咁呢個宇宙都會相當精彩。

如果你眼可以仔細望到每一顆行星、恒星、星系（如銀行系）。甚至可以睇到各行星的動態細節，睇到有沒有生命甚至微生命，呢個宇宙會相當相當精彩。

鐵血戰士都要靠機器先做到

wifi望到眼都花

WiFi 會變光害

眼都花喎

咁都比負皮你？你講得算啱喎，連登真係低成咁？

唔知點解好撚中二病

如果天生睇到，都應該控制到，否則咪=盲

色盲同光譜有冇關係？利申n種色盲

睇到紅外線仲可以睇到女仔身材

joe哥改咗名？

你控制到只係睇紅色？

天生同控制到係兩回事
人天生睇到7色內既光，但係控制唔到睇幾多

如果成真
應該咩都睇唔到

講緊全光譜喎⋯⋯已經唔係局限於人

你攞返人黎比，有意思咩？公平咩？

有隻生物睇到全光譜但無法控制睇邊一段

咁同盲有咩分別？

無知真可怕
好撚戇鳩

The World Of Visible Wifi

你個腦 的workload 會勁大

好似剩係睇到黑白嘅人講睇到7彩顏色會講嘅野

有幾可怕

如果真係睇到晒成個光譜
首先你會比啲gamma ray burst嚇死
黎地球幾十萬甚至幾百萬光年遠 但係同太陽一樣甚至更光

咁我睇到大氣電波時，個腦可唔可以順手轉番做電視畫面

我寧願整盲自己

到時會唔會睇唔到路架?

我覆緊紅字
如果人睇7色內係控制唔到
點解睇到曬光譜又會控制到？

一定花撚到仆街

盲俠咪即係有透視眼，透到世界既盡頭便是黑

飲iowaska

點樣睇到紅外線？
隻眼同眼皮本身有溫度咪合埋眼都好光？

你絕對只會見到更多既不完美

你話天生睇到全光譜 就應該控制到
佢話睇到同控制到 係兩回事 冇關係
所以 睇到就”應該”控制到 呢句係錯誤嘅
人 係佢舉嘅一個例子 證明兩樣嘢冇關係
而唔係公唔公平嘅問題
睇到全光譜但冇得控制 同盲亦有好大分別的
起碼其中一個你個腦係正常處理緊訊息的
真心希望連登嘅討論高質返少少...

睇到曬咪成個畫面光到仆街lo

光到仆街係因為光嘅強度。唔係因為光嘅頻譜闊⋯⋯

你用紅燈校到好光，你都可以光到仆街⋯⋯⋯

到時個人腦張顯卡一定要好勁

哲學大師

訓教用鉛板夾住自己都唔掂
實光到訓唔著

屌你老母。 上完堂學到小小新野就黎開PO.

用紅外線睇到隔離屋

可...怕....可..可可..可怕

你試下直視個太陽一分鐘 睇下會點

諗起怪醫芙蘭
個畫家病人俾佢改造完搵左隻怪物做女朋友

on9仔

其實乜都睇到咪即係乜都睇唔到

唔撚駛訓

我淨係想睇到人地個胸

睇字 都覺得暈

你睇到嘅景象會好似相機爆光咁一片白色

周圍都係wifi, 2.4Ghz電磁波，實睇唔到其他野

訓親覺都俾自己發出黎d紅外線殘住，會唔會長期失眠

如果我地隻眼睇到 代表隻眼可以感受到好弱d光 咁如果有d好強既光射入隻眼就有機會整傷負責感受弱光既細胞 原理就好似直望太陽咁
咁隻眼應該會盲

大家知唔知rgb顏色係咩概念？
就係唔同既色重叠會變成白色
當你可以一次過見到其他光譜
大部分時間睇野都係白濛濛

聲波同訊號就唔好提啦
個啲本身係無光譜既野
唔好太多ff

lm

喂喂 你閂咗個wifi先啦 好燦眼

螳螂蝦咪睇到咁多隻色，咁人睇到多d色應該無咩問題

「光」嘅強度⋯唔係因為佢嘅頻率。唔係頻率越高就越光⋯

所以唔會因爲你見到所有「光」嘅頻譜而覺得燦眼⋯⋯

同埋我地見到唔同顏色，係由於可見光光譜入面某啲頻率被物件吸收。所以我地只係見到餘下反射入去我地眼嘅頻譜，所混合而成嘅顏色。唔係因為我地直接望到啲光。可見光加埋係透明。係望唔到。

呢啲係中學教㗎咋⋯

個個都話d wifi會好燦眼

我講緊望上夜空會好靚

is it real

凡事有得必有失

宇宙幅射多到你唔會想睇

假設望住一個發熱物體
你同時見到infrared red,visible light
咁你隻眼係見到邊一種

比紅更紅既色，形容唔到